一人一個拍拖個陣發生過最離譜既野

小弟我青頭仔 未拍過拖 咁個單野係我個fd既
我個fd既女朋友就病咗
跟住我個fd就諗住買一粥面俾佢食
咁一粥面間野離學校都好遠
跟住我個fd特登行過去買俾佢食 自己lunch都冇食
跟住買完翻來一入條女課室
條女就話：買幾耐啊 咁鬼耐架
跟住個fd已經勁撚嬲
跟住條女食仲話： 屌 咁熱 點食啊
跟住個fd翻翻去自己課室個陣係咁屌9條女 勁撚嬲

利申 條女臭雞

你的朋友

一個禮拜放三次飛機

好撚慘